[普巴禁區施丹] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1120]

Slow

topic咩意思?

SLOW

樓豬弱智
唔好怪佢

Fast

Lm

應該係頭先自己禁區頂附近施丹轉身

柒左果d大家當睇唔到

玫瑰打吡

希望你返到去反省下

Kai朗尼簽約曼聯！！

岩岩係奧脫福簽約⋯

有蘇蛇在場
士氣+10

無球迷差好遠

咁撚型都無印象
對佢好失望

訓先 頂唔順

我立即屌你老母

禁區頂=/=禁區
講起普巴同禁區近期既我淨係諗起佢禁區倒掛

自己禁區輸12m

自己禁區施丹轉身我諗起拜利

感動既係朗隊回家

Solskjaer on Pogba: ‘He’s a Man United guy, he has been at this club as a kid and this is his home. He enjoys playing for us and he was exceptional today.’

佢有冇交失超過5腳波🤣
He enjoy play 係指 好似小朋友咁中意係後場玩波🤦🏼‍♂️

六弟

原來依家騎撚住死車狗

仲要打少一場

又反杯
so9反上癮？

贏多場做二弟差2分
今年英超好水皮

算啦下場對列狗俾人逼到仆街

今場都爭d奶嘢

我哋中後場班柒頭俾人逼一逼就唔識踢
搥仔上半場、RB、巴黎，全部都係
你估比爾沙會放過你？

對榜尾都失2 球

一定又幫列斯聯起返機, 俾佢地試下爽住贏

乜原來騎撚住使咗兩億嘅垃圾軌？

kai 仔左腳

終於有右翼

屌訓左冇睇

個慶祝動作想點

又燈

馬joy入波加助攻

今年作客全勝加全部要反勝重未斷

冇睇 軒達臣做乜春

躝

愛回家

第一球係自己禁區傳左俾對面射入

Vdb又無得出
屌你老母為左出隻普巴

未來10號已經預留咗比佢

出咗啦，災難級喎

又屌

報恩囉

英龍蝦碌傳統嚟

訓咗無睇，柒住贏定係好波不如好運

之後有3場主場

柒吓柒吓原來衝緊第二
屌你又炒唔到蘇狗

一開波又柒左球
之後一路壓住踢
到尾段換去般奴失晒勢
最後㩒爆平安鐘

英人青訓龍點都係會膠膠地

諗起賓科士打

Vdb正選既話可能已經輸左

想知癲軒有冇俾人屌佢係閪龍

去第隊對住曼就上身

法國黑色二連星踢成點

Phelan

班傻鳭撐軒死撚哂未

馬1G1A

Paul Pogba’s game by numbers vs. Sheffield United:

82% pass accuracy
15 final third passes
8 ball recoveries
6/8 long passes
3 clearances
2 interceptions
2 tackles

英撚而家最穩嘅龍應該係Pope

600粒幼幼

vdb未夠班啦 有球一湯落去福單刀都唔傳 仲要回後 睇到O左嘴

佢有好幾場已經係咁 唔係好夠膽比啲要冒險嘅波

The future is bright

btw新人有光環唔屌得

伊雲斯最愛報恩

伊雲斯轉身

即刻著咗件普巴出街威

癲軒今場唔知做乜柒， 兩球失波都關佢事， 第二球角球佢完全on 9 失位加企堆入個龍度

跟住臨完場又可以整下靚球， 好撚典型英國龍， 運動能力出眾， 但粗枝大葉

呢場踢得好好
希望佢同般奴可以輪流爆

如果第2球係ddg失
實會有人屌佢唔出迎

柒住贏都好

今年都唔係了

俾啲壓力佢就啱
踢我曼同跟錫菲聯唔同
頂得順就有望成長去世界級龍門

柒住贏
又玩埋低能回傳出事
好地地大腳傳出去唔得既

dean先得23歲仲有排浸, 今次交完學費又唔使輸波已經好好

係有條傻鳩為咗踩DDG英超top 10龍都不如, 夾硬吹捧佢

而家潛撚埋水

dean已經間唔中有得聯賽上下場都已經好好
印象中對上兩季ddg都係踢足38場聯賽

今次官網咁快就有highlight

我曼應該搵必勝客做sponsor

第三球組織靚到

因為破紀錄作客10連勝

英格蘭閪龍

英格蘭門將撲單刀波係特別唔錫身

藍屍撲空氣

軒達臣下緊一盤好大既棋

Dean> DDG

開賽前 點解無Vdb? 點解又唔出佢
留喺曼聯浪費左佢 對唔住沙爺
翻Ajax啦 Vdb真係值得正選

下半場 換得Vdb未 又垃圾時間先出佢
so9 唔用佢 當初就唔好買佢
出左場 推甩波 就屌隊友唔配合佢
戰術體系問題

蘇狗都講左 vdb要啲時間適應
個個球迷就由一開波到完場就係不停loop以上對白

開名啦 屌你熋餅

張繼衝(黃絲)

你居然無睇

入完第3球冰狗同普巴笑住咬耳仔

話咗無可能太快俾正選佢
俾d盃仔佢踢浸下先

球助攻其實似控甩
見佢追去個波個位

但啲走位 first touch開始叫有復蘇跡象

背身好左 都有可能係錫廢

希望有生之年睇到kai仔踢曼聯一隊

新朗隊

福雖然入2 球但都射失2 球半餐士

睇黎蘇斯克查反吸反上癮
對住錫菲聯都要俾人入球先，有冇巴打有做統計，計埋今場，今季有幾多場係俾對手入波先

千祈唔好吹奏
我曼球員唔吹奏得

好似作客全部都是反吸

入果兩球都射得好正中

如果踢到咁都仲要俾盲反屌既，咁普巴就真係呼吸都會俾佢哋屌了

主場出ddg
作客出dean

你個名

能餅食撚屎

笑馬仔 好似係

咪再扮熊餅

能餅

Survey?

屌你老味
狗餅個名都有人跟

好彩拎3 分

咁我改返佢囉

而家要由龍門慢慢搓上去既踢法一定多依類界人逼甩再入波既鏡頭
鏝利龍門夠勁都試過咁失波

真係冇睇直播普巴踢成點

第一球抽埋去喎都叫

第一球有人拍到埋身，抽到咁行仲入埋都收貨啦

第二球就要做好啲嘅

根本on 9 , 成q日自己禁區內猜波
無論龍定後防都易中招啦

英撚咁耐以黎有邊個龍上到大枱
成日係度盲目追捧dean

第一球淨係講控果下已經控得好靚啦下話

連迪儒夫： 條撚樣射中間都入
廢普巴： 係囉， 對面個龍咁撚廢既

用佢係錫既表現係真係唔差+穩定既

呢個角度睇好正中
不過入到就算啦
希望佢再練下射術
望佢成材多過馬仔
由馬仔黎迷咗好多季
感覺佢真係到咗頂
根本完全踢唔到中鋒

前鋒全場敗家, 絕殺就做英雄

龍門神救全場最後派膠輸波即變地底泥

夾硬吹奏dean只會引更多hater

樓主pin this

toooo risky

尤其係踢強隊
咁快擺佢踢長期正選壓力一定好大
唔係話外借踢咗季好波就可以返黎踢正選
有好多龍都係一兩季好波
一沉就係咁沉落去

荷蘭人哲學

敢帥傳人

做龍派膠一定會俾人無限量放大
唔理你有幾多神救都好
近呢一兩年ddg由神龍講到變地底泥都算癲

吹奏一個球員變害死一個球員真係見得太多

其實嗰下龜都有d責任 對面逼到埋黎仲後傳俾甸 當時佢地兩個又企得近

兩年前嘅今日摩連奴撒手離開了我們

兩年過去了，大家有咩想同佢講

尋晚其實睇到matic拍pogba係連對錫菲聯都保護唔到防線，

上半場錫菲聯好易搵到機會係禁區外正面對住一對中堅/閘，只係佢地質素差先造唔到入禁區。

佢舊年其實都偶爾有蝦碌 好記得對痢好多球靚救但輸球痾蛋

搶眼過bruno 但bruno一休息 隊波即刻派膠

Daddy我地不孝

ddg派得多 仲要有年對轟同妓派膠搞到冇左前4

呢個Kai子應該勁過隔離個kai子

快d 4

我屌你老母呀能餅

Post Match Survey

射落卡法利雲果球真係O咀
兩個都係廢龍 唔使爭

仲失得柒過FIFA

打大會同細會壓力差好遠
上年dean 都好穩下

我地班撚屌冇老孫牙傾咁勁,係我地累咗佢
但SoB先係the one

對錫非聯都 j

仲有三個細佬
15年後條龍骨 朗隊準備好

穩定條撚舊年已經一打強隊就派膠派到暈

沉日福個兩球同射龍一線之差

起馬都有個David Seaman嘅

J仔

所以根本唔應該成撚日自己禁區互猜

本身dean 呢下都輸經驗, 應該即刻大腳畢走.
其實佢 一拎波已經有2件 (一件正面, 一件dean 既右面) 衝緊埋去, 所以基本上封晒dean 既向前, 向右交波方向 ( 好難交左邊俾番隻龜)

Daddy阻住蘇B進步

如果下場補賽贏埋就上第二，差猁2分

同意應該早啲後備放佢出嚟 但老實講近排佢後備正選都係踢得唔好

前面好多位傳，仲有右邊有白lin 冇人mark
現代龍傳到呢d波係基本要求啦

最記得條撚樣世界盃比細哨半場笠死on99
個陣仲細睇波冇耐
最深刻係呢次

有邊個未柒過......

向前冇封哂

向右都冇封哂

朗隊黎埋教曼
鋪排哂

細哨果球都有得屌

嗰球係細哨勁喎

個球鬼係半場咩，前場罰球黎
同埋係細哨笠得靚多過施文派膠啦，邊個諗到會係個個位直射，平時9成9都會斬入禁區

其實射嗰腳都差 對面個藍絲咁都漏

今場唔係對面個龍仲鳩, 射中間都入

DEAN仔應該俾人屌死咗

Dean仔係呢度有光環保護
如果係閪龍失呢兩球一早推爆左幾個post

近代英撚龍嚟講施文算係咁, 嗰下細哨笠得好靚, 佢咁啱做佈景板咁解

麥龜咁樣回返畀佢都差啦
等於話畀對手知要上去迫keeper

跟住就會拎人工出嚟講

佢好似試過俾人遠距離笠死過兩次

Vdb，笑死我

「我地唔需要一個專救世界波既龍門，我地需要一個穩定，應該救要救到既龍門」

拖丹家族？

係喎屌
但個陣開始就覺得英撚啲龍次次大賽都鳩鳩地

所以呢球責任又係麥龜？

呢啲真係好撚慘，會係果啲咩十大罰球，細哨職業生涯十大金球狂loop

就好似以前香港個龍李健咁，當年佢係香港大球場俾本田圭祐射入果球罰球又係成日係果啲咩十大金球，十大罰球既片出現

好多隊都咁踢, 等對手上嚟逼就大腳反擊, 剩係張gif都睇到對面4個人係度

對面球員上哂嚟, 佢順勢一撥俾冰人踢上去就反擊

所以dean仔今場表現同人工相稱

錫菲聯既廢
其實係咪踢緊假波
挑戰唔知幾多場不勝既紀錄

雙方都有責任得唔得？
我冇話軒仔處理得好冇責任喎
但呢球麥龜向後傳個timing的確唔好
本身迫麥龜個前鋒可以第一時間就捉到路順勢衝埋去keeper嗰度

對面衝前逼龍門，自己隊中場線咪會有空位

龍門中堅識用波就係呢d位，要控到猜到兩腳，要俾到中場破對面逼搶
再勁d就係好似白lin 咁一野長傳俾最前，穿埋對面條中場線

如果次次都要一野轟上去，就會好似摩狗咁俾對面撳住黎屌
除非你個正前叫豬腦伊巴

係可以傳俾禁區頂 (馬迪/普巴), 不過就會近距離有5件圍佢, 當然唔排除可以照猜空晒, 不過真係有D危

傳右俾冰狗實死, 冰狗都係要大腳踢, 人地2件實迫到冰狗去角球死位

所以我先話Dean 應該要直接畢走

有小小責任姐 最大責任都係甸

普巴呢排咁出力踢 博冬季走？

普巴琴晚點？我見facebook冇睇波淨睇賽果嗰班又屌到佢上天花板

軒仔呢球處理肯定有問題
交晒學費
希望呢下犯錯唔好打擊佢信心
相反幫到佢成長

1月唔會啦, 死肥佬講過就算走都係夏天

得
只係見屌dean既方式同屌ddg既唔同姐

朗隊16歲就笠死過施文

白lin 個位就算甩，危險性都冇咁高
同埋白lin前面應該仲有awb可以俾

我覺得dean 有三個選擇
最risky但最有效直接：first touch 傳俾普巴
冇咁risky，冇咁有用：控一腳之後俾白lin
最唔risky，最冇用：大腳斬上前俾馬仔

咁都有得屌？

點解呢隊柒到咁都可以排到前列
下場贏埋升第二英超咩事

事實細哨個球處理得好靚， 佢笠到去死角位中柱角，但咁多年啲人都係笑施文失誤

同埋場波另一個關鍵位係之後細哨好快被人趕撚咗出場，不過英狗太廢追唔返和， 但冇人記得細哨犯過呢個錯

有幾下係後場扭多咗俾人偷波，尤其是領先緊個陣
但其餘時間都上番top fit 7、8成水準，長短傳都好，又勤力助守
最尾仲要有火同對面開拖

Dean琴晚果球柒d
定 ddg射鳩卡法路暈彈入柒d？

普巴呼吸都有罪

錫菲聯個龍原來18m架

繼續租dean仔, 甚至拎舊錢去租清新仲好啦

睇評分都知，到而家都係得5個人俾0－1分
如果係ddg 派球咁嘅膠，起碼50%人俾0分

冰用波真係ok，但防守唔夠硬，龜防守硬，但用波唔知想點...偏偏就成日要龜用波

你諗下對面唔係Sheffield的話
妹巴造到幾多個助攻俾人

蘇B唔肯借

普巴後場妹波真係慣性
妹得到，引到人夾佢又成功突圍
咪造就到琴晚第三球
妹唔到咪睇到人爆晒粗

俾著係ddg 呢度啲人咒到佢死都似

所以Sob話佢要適應manchester united way
比d時間佢啦
簽得長約 又龍門位 唔急
今年明顯係DDG踢得好過佢
Sob今場肯出佢都叫比足面 對返前球會 類似上年出T仔再比隊長佢對前球會 佢幾識做

肺炎佬番中超要減人工
會唔會R 曼借多季

第三球個轉身

唔會啦 有卡雲尼 不如留返個位比青訓

佢真係超垃圾 手法極差

俾熱刺炒完＋國際賽紅完之後麥龜上腳少咗好多ga喇

10 - Manchester United are the fourth side in English top-flight history to record 10 consecutive away league wins, after Spurs (10 between April & October 1960), Chelsea (11 between April & December 2008) and Manchester City (11 between May & December 2017). Marching.

咁出清新1年人工都唔使18m

話時話13場得1分都唔見錫菲聯話炒領隊, 唔係諗住俾佢帶到降班掛

佢驚咪清底線囉 樣衰d啫 依家比人入埋

係全部
全部贏晒 但每場都係輸波先

咁佢同賀維一樣
除非自己走都唔會郁佢

甸傳俾龜先

班垃圾要失咗一粒先入局

Po霸

尋日聽鬼佬commentary 講，錫菲聯主席講明就算剩低廿幾場比賽一分都拎唔到，下季都繼續由佢教

似係: 你頭先個施丹轉身負6架咋

我哋究竟輸咗幾多球依啲on9波
腳法唔好就開長啦

咪就係 係咁回傳個龍 還不如大腳清

仲要埸埸輸角球

幾時先肯練下防守角球 今季唔知輸左幾多球角球

唔會炒啦
帶住錫菲聯由英甲升到上英超

太唔集中 上場正選都係 開波太緊張 要之後先定到
7萬5球迷睇 到時好擔心佢

最尾球球大腳清都係清到落人地球員度 咪又係一樣

其實自己猜得好根本唔使驚 好似上場咁

能餅都出現埋
幾時有態餅

Blame the victim?

如果對傳統BIG 6轟, 熱,鏝,阿 主場唔係全失分就...

功勳領隊唔會咁對佢啦

之後幾場全部好難打

白lin d 長傳好過龜好多

Pin this la

其實射得好差
對面藍斯度好唔掂
借清新比佢地啦

福仔 好似入多一球有新紀錄 曼聯最年輕入50球

唔好有呢種諗法
到有希望時就會踢西波輸鳩埋

右邊其實俾得啦 叫有位了
Lin可以再做

成日都ban落個龍度
蘇蛇係咪無同佢地練射門

真 般尼次次都阻住地球轉

蘇蛇同佢地練如何在場邊睇iPad 而不失霸氣

下場對列斯聯會唔會鬥攻？

因為呢手人腳本應班都升唔到
但wilder帶到上黎重坐穩咗一年
係等佢自己走唔會雞

Risky player係咁 high risks high rewards

無論用邊個龍都會上身

應該俾列斯圍屌
都係靠般福打反擊

成條防線咁撚弱雞
比列斯迫一迫都散啦

般福打反擊先好 要佢地破密集就仆街

般利件教宗如果一上身都幾癲

入球大

想輸?

人地入唔到波先打到反擊

咁逼法半場都過唔到

尋日福頭第一球一控即射成個牙朗咁
佢夠腳頭, 做多d 呢類型即射快射重好

Post match survey?

今場癲真係bin到d人仆街

d人成日話 普巴keep到5場好波再講

今場第4場了係咪要繼續盲反

邊撚個講

對列狗未必出佢 應該出fred同麥湯

般奴傳失幾多個波都唔會有人屌
普巴一妹波就係死罪

你咁講應該要屌埋般奴啦成日比翻個控球權人

之前有場波聽now講
話普巴自己講中完武肺體能下降
唔知開季咁撚垃圾關唔關事

利申 冇sources

位唔同呢

嗰幾季邊隊冠軍？

你慢慢留呢啲睇心情踢波又季季話走嘅麻煩友

後場build up

主場廢到閪咁仲諗冠軍

有睇琴晚LIVE

想分享少少
雖然我係反迪基亞聯盟
不過琴晚DEAN 真係幫唔落
有2球係救得靚既
但係失嗰2球都好大責任

同埋最主要想講VDB
我開始完全明點解佢無份出
因為真係好差
80 分鐘左右嗰下竟然回後
真係屌左出聲
嗰十幾分鐘同佢平時出場一樣都係隱形咁
波到佢腳就first touch 回後，彈返比隊友
完全無控波、組織、分波個意慾

另外普巴同福仔兩個踢得好好

不嬲都雙重標準

Dean派膠 當睇唔到 救左一球好波
Ddg派膠 屌你老母死全家啦 我哋淨係需要一個穩定，應該救要救到，唔派膠既龍

就係猜唔好 季季都兩中堅加個keeper輪流爆
今季係下下都杯度 但杯都幾多場大家心知肚明

諗冠軍打榜尾都係3:2 驚到閪

咁係咪要對佢公平翻d
踢左場好波就要讚啦

到季尾真係要走咪好黎好去囉

應該控去右邊
呢球控得太痴腳

dean 琴晚失準都係一場唧
個個已經踩到地底泥

dean 琴晚失完之後個精神面貌都無ddg 咁撚差

今場係要屌dean
不過反ddg 就必須繼續

冰狗仲係爭頂輸9成

其實dean柒之前個角球，比ddg應該已經輸緊1比0

佢頂贏喎 不過頂落人地個頭彈入

依啲不可原諒既錯黎

平時食兩啖屎
今日食一啖就話
「咪又係要食屎」

其實作為球迷都係要食屎

又黎如果係ddg
咁失第二球又唔出迎？平時你哋唔係話如果係dean一定會出迎架咩

龍門柒左就柒左架啦成日如果論
今場亦唔見得佢識指揮防線喎

人地後場高波上黎個啲係咁俾人頂贏

歐聯佢咪柒一場

依球手到位係要救到啦

睇費sir後既獌真係食屎多過食糖

真
所以今場我都屌鳩佢

不過我覺得一場失準又唔洗咁快踩到變地底泥唧

撐顛嗰班識鳭波咩
打fm就勁 on99

兩個垃圾自己走啦
掉錢買過件

Away:

Home:

到底隊波jm9

都係1月走啦

坐返一年半載先囉

Long time no see

你估dean派得少膠咩
上季對猁都屙蛋啦

根本ddg會犯嘅錯dean都會犯
只不過因為dean係親生仔姐
Ddg13-18年都算carry隊波啦 冇功都叫有勞

再講今季講表現 ddg都回復翻7成水準啦

對d球員公平d啦

dean近柱好過Ddg 其他仲未睇得好清楚

狗餅

珍 ddg仲係有料班傻鳭無限放大撐顛嗰班同撐連無咩分別

dean出名近柱西喎
足總盃比施巴路斯咁樣入

歐聯嗰球好唔會收左波啦 追倒22 依家16強喇清

公平d 咁又踩到dean分文不值
你估ddg頭兩三季學費平呀？

都係果句，支持買新龍

sorry 巴打
其實我真係再撐唔落ddg
話佢回復水準
只不話係好過上季少少
都仲係已經好明顯係夕陽緊 ..

dean 係唔係top class
我都唔敢肯定
不過我會覺得值得比多d 機會佢再試

琴晚屌就必須
失第一球係major mistake 黎
但係咁快踩到地底泥都唔係好事

馬捷達

你踼嘅位唔同咪唔同標準
你踢雙中場係自己final third失波同踢攻中係對面Final Third失波好大分別

名啦屌你

j 子

咁我承認睇得出係有改善既，不過好似尋晚咁冰一用波就難免有對比啫

其實今季整體表現同上季比又唔可以話無改善，但俾我既感覺係有D怪怪地，明明排緊前列，假設補賽贏埋都只係落後猁兩分，但硬係覺得無咩可能爭冠

希望今季求其有個杯仔拎下都好，好想見到班球員捧起個杯既開心樣

有冇人都入唔到條link

我而家都有保留喇

不過都係嗰句
dean 未洗踩到地底泥住呀？

試就即刻聯賽正選咩 無撚野呀
盃仔撚得掂有romero嘅力場同lvl先講啦

藍施度上季明明幾勁

今季射中間都入真係唔知點解可以差咁遠
英人龍d狀態真係好飄忽

你班傻鳭係要推撚到人上鋼門咁款預撚左啦

似係基本功差

都唔知點講得出句撐唔落ddg
唔知以為場場都派緊膠

你講既野掉番轉先啱喎
dean尋晚派完膠腳都震埋咁
ddg反而派極好似冇乜心理影響咁

Copy條link del後面url

上季個個佢的確係嘅

講上季就冇意思啦

主場屋企得老婆, 作客可以唔同囡囡

知唔知咩係公平啲
公平啲唔係齋對dean, 係要對埋ddg公平
而家呢度擺明係雙重標準

龜唔扮派路 踢落其實唔係咁差
係唔值8千萬同咁快做隊長姐

好似佢將對波由英甲幾年間 兩級跳帶到上英超 唔炒都好正常。

琴晚睇完癲嘅表現更加懷念清新後備龍嚟講佢真係俾到人信心同歡樂。唉始終都係要走

DDG 300k人工
Dean得120k
你唔應該expect佢接到呢啲波

啲決定好慢
防守又慢

好懷念佢嘅自信笑容

唔止呢度啦，想知d名宿睇完癲有咩講
早幾場ddg失埋d俾人仼射嘅波都要入佢數

原來係咁
我明點解藍屍度射中間都救唔到啦

佢黎到整體防守係有改善嘅 但係80m個身價會expect佢交到多d貨囉

早幾日出晒力屌ddg個位巴打係邊個

入佢數唔係大問題 踢得差俾人屌好正常
但係呢度係ddg失親波就閪龍閪龍 又話要即刻俾癲車坐正
癲軒失差唔多嘅波就笠晒水

慣左班勝利球迷
而家贏多場就排第2，之前屌Sob果班都無諗過咁

一分錢一分貨

冇架喇明顯買貴咗做咗水魚
冰同龜個style係似以前rio+vidic
一個用波一個殺波
不過冰龜得以前嗰對中堅兩三成功力

Ddg睇個樣可能好似無乜自信咁
但係睇返咁多年既批評同佢俾人插爆之後既表現，一早證明左ddg心理係極強大

佢係玻璃心既話，上季應該收左皮

ddg初黎報到咪仲大壓力

佢係玻璃心加盟第一季已經收左皮啦
20歲出頭接雲達沙班

同意，佢做隊長帶唔起隊波既士氣

我有諗過正選入面邊個可以做隊長，表現上Bruno係適合，但又驚佢求勝心太強會屌得隊友太勁；傻福態度認真同咁多位隊友都幾FD，但表現上又好似未夠做到隊長，佢有時入唔到波或者無左個波就dum地，無咩隊長格咁

下埸又主埸

依家咪公平兩個一失波就屌到一文不值

真，請珍惜ddg

唔知佢太平常心定點真係唔覺佢心理有咩變化
有時柒完可以轉頭又神救
不過呢樣可以係優點都可以係缺點

踢咗咁耐乜都經歷過

老實講我ddg dean都迷
一個功勳球員多次救全家
一個係難得青訓龍門

我覺得而家蘇蛇用佢兩個既方法係最好
ddg基本正選
dean盃賽加聯賽歐聯都多機會輪換
一來ddg今季穩定返
二來dean擔正表現未算穩定
如果而家咁快扶正佢盞累咗佢
好似今場咁樣出事多一兩次就好快畀人屌到冇晒信心就死得

當然老實講ddg係回緊塘
而且某啲方面既能力直頭係弱
所以兩三季內可能真係要部署換人
希望dean可以keep住進步接班

主場對手好似勁d
對哂熱阿軌鏝

一場都贏唔到唔係咩好事

睇到個analysis覺得講得幾啱

其實輸第一球龜都有責任

馬迪係有叫龜企開啲 俾多啲空位 易啲猜返出去

而龜接波嘅時候 有兩個option 傳俾telles / dean
就係因為佢企得太近 令到對面好易去壓迫條防線

而身為隊長嘅龜竟然自己怯 所以傳返俾 dean
而個一刻 對面已經壓迫緊

唔係話dean冇責任
但龜身為隊長 幫吓dean都好應該

下個作客打李狗應該斷纜啦掛

伊雲斯又報恩

sob再唔輪換
快車期肯定會傷主力

面皮厚係必要啦，一柒就怯仲駛踢

大家太高要求

其實我地根本唔係咁差

The top five Premier League CBs* for aerial duels won in 2020/21:

Harry Maguire (Man Utd): 47/57 won (82.46%)

Willy Boly (Wolves): 38/52 won (73.08%)

Jan Bednarek (Southampton): 32/44 won (72.73%)

Janik Vestergaard (Southampton): 48/67 won (71.64%)

Ruben Dias (Man City): 20/28 won (71.43%)

咪輪換咗fred 同mctom

應該食左春藥

可能要全副選先算

打fm咩 11人換曬

咪就係
當年屌到佢地陷

輪

閪陣換人 扮戰術大師

唔輪

又勝利十一

親生仔優勢就係依度
當年屌ddg要人lan 翻西班牙

80M咁貴基本啦

debut打鄰居輸緊兩粒叫阿sir半場換龍

當年費sir出動到alin係場邊熱身

打過一場就要永不超生

但係佢琴晚爭頂5/7

Ddg習慣左係壓力之下比賽
上2年突然之間冇乜壓力
即刻變閪龍
今季有癲良性競爭都係好事黎嘅

今季無咩爆啦 係呢球之嘛
利申：印象流

我話bw唔洗踩到地底泥都仲有人叫佢lan啦
明明佢有幾場比人2打1比人強姦 防中 翼無幫佢 都話杯賽因為輸佢所以點都反佢

Grant

Williams Bailly Jones Shaw

Fred Menseh

Lingard Mata James

Ighalo

仲有當年仲要偷冬甩

佢係超級真曼

人渣士會唔會直頭唔出佢

上次紅牌

仲可以出邊個？

好記得，對面射親地波就入，
接高波又比人撞到甩曬手，災難級，
仲比人捉到偷冬甩

蘇恩祖

好似傷左呢排睇李城都唔見佢嘅

龜運球速度真係好慢
琴日有球俾普巴屌

我淨係知插ddg黎講 sxxxxx同切柒就永遠行頭屌
Snxxxx都好啲 起碼認今場癲都柒

真係唔會對隻龜有期望
唔爆就ok

琴日有巴打講過
半場有兩個名宿有話龜企得唔夠闊
但我唔記得咗邊兩個

根本就係健康版鐘斯

好似係dean一定要返嚟

目標係季尾留係第一版

鍾斯好似唔會埋身出投技

見佢上場歐霸有出 可能未有態

救第一球好似睇緊fifa 龍啲硬直救波咁

下場主場

起碼豬三粒

傷咗 但佢地簽咗件fofana好似幾勁 阿記saliba個舊隊友

比硬LEEDS d 體力化打法屌打

俾列斯逼到出醜

之後龜又要開格技

0:8係100%嘅波

1:8
中場普巴熱血破強

仲有件張繼衝（黃絲）aka灣仔巴打 呢件大將軍

屌 漏左繼衝 呢3件係我最深印象

同一個人嚟架咩

前幾日好落力

同一個人
由灣仔巴打改咗名去做張繼衝(黃絲)
之前仲係舊名果陣又係同狗餅嘈出公海開po
張繼衝又係另一位巴打唔好認錯

但阿妓咁廢都頂得住列狗

sxxxxxx即場有浦頭

輸俾阿支奴之後
聯賽好似冇輸過

擺到明睇唔起錫啦
下場會出返Fred 麥湯

朗隊個次

嗰次唔係爵連激到佢嬲豬出公海開po咩

你都有份

希望馬啲運番嚟之後會踢番好啲
控唔到反而入波
控甩反而助攻

繼續屌福唔屌唔得㗎柒福

學我

趁而家三點幾再問多次
唔知會員 #164730 張繼衝（黃絲）而家睇到今場失嗰兩球都關Dean事嗰陣有咩感想呢？

琴晚即討話佳仔有少少責任會比人圍屌

而家好驚綠木都係咁

認同

責任龜3癲7

綠木

高質

2 8啦 就算龜咁俾癲都要有能力做好好多

事實證明費蛇好有眼光

我有個whatsapp曼group仲有人話龜冇責任

尋晚佢守多過攻
冇得怪佢咁多

季初第一場對般尼果場幾時補賽?

癲只是個孩子啊

感動既係終於見到冰人做翻佢做到既野
瑞典隊冰人都係做開放長波 都幾準

好似場均一球咁

我頭先話龜呢球回得差都畀人負皮啦

腳震仔DDG都唔知失左幾多呢d球啦
班迷閪狗又衝晒出黎抽水

邊個咁on9

今場多左比長/放後衛身後波, 有時最後冇比到都見有球員向前插, 應該係sob 賽前部署, 而最後都叫成功, 所以今場sob 都係抵讚下

如果麥龜企得唔夠開, 咁其實dean 係咪一開始就唔應該俾佢呢
定係馬迪呢下其實係叫緊dean 俾麥龜呢?

上半場幾場offside 錫菲聯仲唔知死, 仲係谷到咁上

係時候搵返李城殺手Lin出黎

龜既經驗點都好過dean, 應該要知道o係唔少對手拍緊下, 咁樣傳番俾企正白界既龍門一定有危險.
如果龜做好d 既, 係可以傳俾dean 之後即刻俾埋order 手指向前叫dead 一野大腳畢走算

明明有兩個好D既option唔簡
比番DEAN已經ON9啦-.-

#180
軒仔係處理得差
控同傳出去都做得唔好
要負大部分責任
不過龜見到對面起步衝埋黎迫
然後咁樣既時機回返畀keeper
就等於指埋畀人聽衝多段去迫keeper
我覺得係做得差，所以佢都要負部分責任

後備7變9, 如果lin咁都入唔到sub list, 睇嚟都可以執定包袱走人

下下都入曬我數

呢到有咁多個開心星期五咩

應該入到啦，歐聯都入到，遲下歐霸/盃賽應該出返多啲

點解俾telles 好過俾dean?
俾dean 佢可以俾普巴馬迪, 一野就破咗對面Pressing 喇喎

會員開心星期五見到福仔勁過丹比利咁多，會否用個頭撞爆電視機

小氣到

btw, 丹比利已經變失蹤人口

記唔記得對熱狗失既第三球係點
回傳畀禁區頂既妹巴妹迪其實都係好risky

印象中唔止一次傳俾中間出事

變番換5個對我地唔係好事

又傷撚左

我expect一隊強隊要做到呢D pattern 囉
人地得兩條友press, 我地龍門+中堅+馬迪普巴 5條友都猜唔空? 唔好玩啦

不如睇下來龍去脈先啦

白lin個邊無人 而dean正前偏近龜有一個 佢傳比龜

個力水傳到比龜人地都拍咗埋去

龜轉唔切就比番dean

到dean接番個波發現有兩個埋緊黎佢左腳再轉右腳想比白lin

你哋自己討論啦

對面已經迫搶緊
係邊線失好過係正龍門面前失啦下嘛

呢啲真係前列球隊基本要求，宜家唔係捧緊阿仙奴喎

基本上只要唔係蘭斯度，英超無幾多個龍救唔到第二球
第一球起碼球速夠快，第二球完全係射龜

因為喺邊失點都好過中間失
但唔知龜企咁入係因為佢知癲傳波屎先咁近定個腦短路啦不過點都係癲柒㗎啦冇得講
不過我曼就特別興一個出醜 另一個就會一齊出醜 好少見到有人會有隊友出完醜都重救到場

講真睇過幾場妓都猜得唔差

即係麥龜見人地逼緊, 佢要揀係邊度失波?
點解唔係揀點樣破對面pressing?
要破對面pressing 梗係俾番dean 轉邊

你expect姐
條後防做鬼到咩

係咩，印象中猜唔掂喎
一係派膠，一係猜10幾20腳都猜唔掂就大腳轟上去

都唔止一球射龜, 咁撚大個龍門框硬係要射係個身度

屌, 對住榜尾都要驚失, 咁執柒咗佢啦
對住猁鏝我會支持交邊穩陣
對住榜尾要risky d 啦

前幾場已經有

有時人地四五條友逼上嚟真係會猜唔到總有猜唔散嘅時候 問題係你猜唔散又死要猜咪出醜所以點解哥狗用艾達臣 有得放下長波你見我地打鏝個場一開頭都逼到佢要斬

好耐無派膠啦（應該）
猜唔到上去係搵唔到空位唔代表猜甩喎

打fifa幾勁

做唔到咪練到做到為止
唔練就成世打19世紀足球, 同現代強隊愈行愈遠

妓果種猜掂唔掂我睇得唔多唔清楚。不過佢地果種猜係一堆人返哂後半場/禁區頂，就算甩左都夠人防守

咁人地4 5 條友press 就唔同玩法啦
而家對面得2個, 平時玩咁多馬嬲搶波, 唔係咁都猜唔散下話

比番dean對面已經到咁劑
佢就算唔短傳大腳斬都會好似ddg對愛果場咁省人入波啦

去到我曼猜到過兩條友之後就會因為中前場冇人走生位妹到四五個都逼上嚟 成日見 真係唔知平時練波練乜出

係，呢樣真係要練，唔係成世都破唔到逼搶，次次一迫就收皮。其實最近好似好左啲，對曼城果場都猜得唔錯，搵bruno返右邊幫awb

訓練唔練拎正式比賽練交學費咩
so9平時訓練練啲咩
馬騮搶波 跑圈

我覺得burno有個缺點係唔算太多返後拎波 唔知戰術安排定點la 同埋佢係後面會成日比失波甩波 踢法太risky

達蛇最勁就係教到阿狗識後場猜返個波出去喎

比人逼關榜尾事

burno

Pogaba今場都係做簡單野都吹奏

睇精華 福最尾果球射得都幾差下 個波係快既 但好正中 咁都入希望佢最後果腳可以進步下啦有時真係得一個 半個機會架咋

我獌啲猜傳係咩質素人人都知啦

屎波大腳清簡單嘢你都吹奏咁多年啦

屌

所以好波不如好運，可能福射到兩邊個龍反而救到

只能夠話Dean經驗唔夠
因為依啲波有經驗見到對面Press到入禁區
你一係一早知隊友位置去傳
一係唔理三七二十一大腳清
依下睇返前面張Gif
Dean控波, 望隊友位置, 再傳
唔係話處理得特別慢
真係輸經驗

但有啲人買Ps5依啲簡單嘢都可以買錯小米

嘩屌你鹵味
個dean 頂盡學界水平
不過對面龍都唔差

射咁正都入 屌

Anthony Martial created more chances than any other Manchester United player vs Sheffield United (3), whilst Marcus Rashford took the most shots (5).

狗餅又黎

咁梗係expect 平時訓練都已經有練啦
訓練intensity 同正式比賽都唔同, 訓練做到又唔代表正式比賽做到
對榜尾都唔試下猜, 唔通對猁鏝先試咩

比福球直線同落底比馬達都靚，好彩d多2A

如果把握好d, 洗撚打歐霸
可惜福馬

馬災狀態好似好返啲

馬災風火輪先啱

反馬反妹又輸

真係要買返隻右翼 綠木真係唔啱踢 比人睇通曬 又浪費左佢係禁區入面嗰啲射門觸角

駁唔到

隻龜死右腳

擺明冇練到啦
今季最出事果兩樣 : 角球防守,兩閘收入中堅位問題
屌咗咁耐都冇改善過

咁都可以怪麥佳亞佢依啲足球sense如果做領隊教波應該一直降班到英乙

早應該要啦

老老豆豆, 有心踢既妹妹同Bruno真係好勁
只係差咁個可以一個掃晒既防中
如果湯+Fred咁出, 前面就少一個位
會唔會真係買返個搶得既防中
之前法界個Soumare點? 感覺好多勁既防中都係法甲黑腸出身
利申先: 反普咪撚咬我，我認同佢唔係一個人可以carry隊波
佢係真係需要有人完全解放
咁既然雙核其實有機會發揮到，而且呢幾場同埋之前So狗新上場10連勝，大家都見到有心踢既佢幾好波

冰一早被對面捕住，dean傳俾冰都好大機會俾人intercept 到

你估隊隊都積基卡+推前防線咩

Diallo/百力滋

Samaria

ZAKARIA

你講緊邊個zakaria
我諗緊嗰個係打防中

百力滋唔知點解有少少當年牙朗黎個feel
試下放佢上一隊夾下可能好勁

買右翼咪會阻住綠木成長

呢個勁
椰椰2.0

買左阿達蘭大 幻幻

你打第一個就唔知乜水, 打第二個就踢防中
想點啊？

擺綠木打右邊就真係阻住佢成長

出佳仔可唔可以唔出馬迪
佢地後場一樣慢, 一樣推左邊傳比隻閘

黑鬼聯

Soumare好似冇咗聲

BLM

一路都幻想緊麥湯可以踢晒成個防中位

好希望佢可以進步佢係好有心踢

唔知搞咩 明明想覆上面話要搵勁防中 睇錯

Premier League Game Week 12
Away v. Sheffield United (W 3:2)

- 蘇sir 重回合格水平, 風火輪名不虛傳, 今季未試過連續三場唔合格

- Dean 一如所料成為今場戰犯, 開季以來第一場唔合格, 但竟然高分過1:6個場嘅DDG
- 白lin 防守冇失誤, 加埋球靚助攻, 都只得6.63分, 有少少跌眼鏡
- AWB 已經連續上陣16場, 平均每場上陣85.75分鐘, 再唔休息傷咗就大撚鑊

- 普巴連續兩場打出準MOTM 表現, 全隊唯二連續4場6分以上 (另一個係bruno) 平均分都就黎上番合格水平
- 福風火輪都唔簡單, 上兩場3.5分以下, 今場就近8分拎MOTM
- 綠木表現令人擔心, 今場僅僅合格嘅5.03分已經係近6場第二高
- 馬有D 負碌嘅1G1A, 令佢拎到6.56分, 已經係今季第二高分

- VDB 已經連續4場拎5.2分以下, 今場4.52分係開季以來第二低分, 想拎番正選要努力D
- Team Performance 只有6.01分, 只係比上場對鏝高0.04分, 係今季贏波賽事中第二低分, 只係好過對Brighton 個場嘅4.93分

Bissouma
Bennacur
Rice
呢三個應該最好

兩閘內收有分析過係戰術, 唔係失誤, 其實其他強隊都係咁打, 大勢所趨
出事係球員集中力不足派膠, 多過戰術/ 訓練有問題

希望佢變到費查

呢球100% 癲軒問題，條友最鬼係佢修正完傳波個方向係向普巴而唔係右邊連迪路夫， 唔係人地唔會攔到

跟住第二球個波其實冇力但佢已經企咗入白界入面放棄去救

有時一球半球唔洗太認真啦， 曼聯批人咁高人工又冇觀眾， 明既

Lozano!

唔係話歧視
但唔覺得白人防中會去到幾勁
太多世界級防中都係黑人/拉丁美啡種人
Kante Casmeiro Vidal Ndidi Fabinho
可能係體能同身體質素問題
影帝果種拖後派牌防中唔係依家曼最需要既野

葡超多正野 唔好買英超又做水魚

唔係可能，係直情一定
Zakaria

3分已袋
唔通好似林伯咁輸鳩埋好咩?

聯賽盃對愛就比awb抖下 出下文西或者Bw

態餅

文西上一場波都控唔到

rice 點會一個掃哂

堅尼 費查 健康夏格
是旦一個都夠做

原陣反先

可唔可以申請全部賽事作客踢

發覺好多人對Rice太高期望
睇過西咸佢有d似Matic feel
但冇高峰Matic掃得咁勁，速度亦慢
但識分下波咁

係, 果陣費查真係一個掃晒
加埋史長老分波

夏格又係全能到仆街

fred+麥湯+普巴+bruno 其實可以一齊出
鑽石型中場
但左閘一定要出telles打哂成條左邊

是撚但 三分已袋總之都係戰術大師 仲要反杯

刷數據你識條鐵
輕輕鬆鬆又刷傳球成功率

屌佢場上表現係一樣野
屌佢場下得閒就亂講野係另一樣野

如果有一個球員係可以有齊麥湯同費特既特質你話幾好
（其實果個係咪後生時既馬迪？）

夏格先係最撚勁個個
可惜打得一季

能餅做咩改名

好似好耐冇試過贏波而Bruno 0g0a

龜仔唔知標乜

呢4個打4222 都唔差
普巴左翼, bruno 右翼
前面馬福卡綠4揀2

佢2下靚pass比馬狗敗左

佢標波失位真係等閑事
每場都總有一兩次
但又慢 次次都追唔番

明明都兩個睇住 一個準備拍埋去 佢上去做乜撚

呢球唔係telles 跟甩問題大D咩
telles 唔甩對面交唔到就撞落麥龜度

除左能餅 態餅之外
仲有乜撚嘢餅呀 屌你老母

呢下係馬迪被人過咗
Telles遮傳閘條線
麥龜輕出失位變咗人地劏得穿
成條防線shift左
右邊人地空晒任射

Telles問題大d 但佳仔唔洗咁快上去都得 我覺得

顛峰費查

憑餅 應餅 鹿餅 感餅 廳餅 龐餅

呢球2比0就好笑又係初段發夢

鹹魚蒸肉餅🤤🤤🤤

䘅餅
熋餅
螚餅

鹿餅

冇肥梳俾佢mark 發緊夢

屌你老母浸龜頭未啊
仲有一舊屎未食啊屌你老母

㷱餅

屌
咪即係施丹早兩年個442
阿朗 Benz
Isco Modric Kroos
不死人
兩閘馬些路同卡華積
個個位同至少差一班波

熊饼

迷餅黨 日漸強大 入紙加入啦

大陸仔

能并

佢個作用係搞鳩自己隊友

鼻屎已食

牙木是咪食女食到腳軟

咸濕精熊餅

老實講其實變後生馬迪都好夠做

Save低先

牙木話 我不想踢波了

咸濕黎講 夜神認第二冇人敢認第一

白lin頂輸最後嗰球

依個陣好講2閘質素可唔可以打曬成條邊路
Awb shaw完全唔得

頂贏喎

助攻對面

先唔講兩閘
我唔覺得條中場carry到

唔好彩 個波本身係龜嘅

但阿蛇係想買 紐亞

龜特登搵翻舊相po

冬甩
好耐無咁叫

打倒冬甩膠

冇人想踩低牙癲
係想笑你班盲反ddg

果時後防係 艾華 維迪RIO

暫時最好應該係 4-2-3-1 普LAM 福RW

1-0 果時有球R腰傳比 RASHFORD好靚 不過又敗

希望大碌成材 同telles 對下迷果時雙閘齊飛
以前細孖進攻好幫到手

Manchester United are among the clubs keeping tabs on Brighton midfielder Yves Bissouma. Brighton are expecting to receive offers for him, possibly in the upcoming January transfer window. #MUFC [ESPN]

Yves Bissouma has a likely value of around £30m. #MUFC [ESPN]

冰 龜 拜利 T都爆炸過

守自己角球 龜永遠頂唔到

高波隻龜有幾可頂輸過，對面知隻龜制空力好過冰人，特登唔斬去佢嗰邊

龜琴晚4/7 冰5/7

錫菲聯打到足總盃4強輸畀侯城個季
係佢拍狼狗個coady打中堅

禽晚丫嘛

你曼都係玩區防 點解龜唔跟波走 哂曬佢高波能力

上次對錫又係

跟波走搞到俾人屌mark自己友

最記得佢去推到Shaw

結論呢條後防上限已見
勉勉強強都ok 但攞冠軍仲差好遠
仲要浸 就算T dean green mctom都係

算係咁架喇，防守講猁狗都係勁vvd，鄰居無甘賓尼已經爭好遠

前面把握力差先大問題，唔係對面個龍戇鳩鳩輸返突，禽晚多數都失分

垃圾利狗page就咪西貼啦你老味

係 琴晚前面放軟手腳 唔撚繼續攻
3個單刀 臭福入得一個

防中？

堅尼

考慮下camavinga啦

呢件分分鐘80m up,去蝗多

白禮頓野 夠唔夠班架

好似唔係踢防中

下場作客打回原形

Vdb 有兩球可以單刀都冇俾

Bayer Leverkusen have joined the race to sign Brandon Williams on loan from #mufc.

[via The Telegraph]

Sheffield United are interested in signing Manchester United’s Jesse Lingard on loan in the January transfer window. #MUFC [MEN]

利華都好呀

睇u23開波兩分鐘輸兩球 mengi比人撚到

快

United: Woolston - Fernandez, Fish, Mengi, Laird - Galbraith, Hannibal, Puigmal - Elanga, Shoretire, Pellistri

Subs: Mastny, Devine, Helm, McCann, Hugill

Chelsea: Bergström, Rahman, McClelland, Colwill, Simeu - Bate, Lawrence, Livramento - Lewis, Soonsup-Bell, Anjorin

華維迪 sms類

呢度有播場波
U23 Chelsea vs U23 MUFC

So the sons of Giggsy, Butt, Savage, P Neville, 2x Wellens and now Rooney all play for United youth + Rashford's nephew and the younger brother of Shola Shoretire 😎

勁o嘴 真係以為3:1就穩

真 又係怨婦黎 好耐之前怨熱狗怨到勁煩 就冇再睇

借得啦 telles 加Shaw應該都穩 繼估唔會兩個都傷

錫菲咁想降班

Gd news

2分鐘輸2球

車仔青軍係勁

拎bailey黎換

唔洗loan 啦

記得McKenna教個陣 入到決賽 好似比車炒3粒

烏龜仔有球越位可惜 應該差好少
右閘Laird大隻左 佢應該可以上一隊浸 Awb差個人同佢競爭

琴晚場波都有個高佬幾撚大隻 係車借將

U23仲高質過雙曼打比

今年數據仲好過Sancho

又進入風火輪
覺得呢個快車會攞好多分

下年年頭又收皮

左腳

有離開過咩

全能到仆街

輸到3球

直接買啦唔爭在搭埋Jones 俾你打三中堅

搭埋龜番母會

咁有信心快車拎到分都有

每次落谷底前
Ole總會令你打一打飛機先

去到高點先會一下插落去

而家未夠高

俾車狗屌打

希望你只係搞下笑

4:0

搵elanga踢正前同搵馬狗踢係一撚樣問題

認同上限已到
但後防仲可以點執買邊個可以幫到手

今年歐聯完美示範
首場對巴黎射極唔入突然福神奇一射
乾炒牛河

最尾果場0-3 到2-3 最後都係輸

曼區pro club已死？

5:0
現晒型了

點攻點有

6:0

6:0 一隊a貨 前面把握勁差 後面雪糕筒

有無pellistri

新一代青訓好多都唔掂 根本夾硬用 除咗Greenwood

唔可以咁講
車仔u隊係歐洲冠軍黎
一場就批死佢地咩

17歲太幼嫩，同埋想跟拖舟多

阿嬌新傾

嗰啲咩文西 沙皮 b will全部都好average

中規中舉咁好似bw 果啲都合格喇
Gw 始終未成氣候。除咗射門標青啲，其餘能力都好平庸。不過睇好佢球商應該係高過福。

特西點睇阿嬌同600球神鋒
600球神鋒仲大過嬌 但打緊u18
嬌已經u23

唔知你有冇睇開u隊
u隊既比賽不嬲都係大開大合
贏同輸都可以入球差距好大
你如果因為一場半場話佢地唔掂既係好武斷

睇好bw ，未必上到一線但都係可以用嘅球員。如果借過去可以多啲出場喺德甲儲下經deal得過。

U 隊水準同PL差太遠

阿嬌全面d 佢都有踢u18 wo
仲要同mcneil幾夾
係u18 通常都係加拿祖 嬌 mcneil

你都唔會expect成隊u隊可以踢到英超
兩年有兩三個入到一隊名單已經算成功

唔係話宜家場波呀 係借依個機會講吓近依一代上一隊啲青訓好一般

好心隔離嗰個學吓

你究竟講緊新一代定上一代
一開頭你唔係話新一代好多都唔掂咩

Greenwood B will 嗰班 唔係夾硬話啲青訓 不嬲都盲撐 不過想佢啲爭氣啲 咪jer

阿嬌琴日先踢完對Leeds
今日又後備踢Chelsea
想佢死咩

要比番尋晚無睇波嘅睇

兩個廢老互屌

成撚日話剩係掃ipad，咪落場邊交下戲囉

車狗嗰班打左幾年
我哋個d好多都係呢兩年先上u23 唔夠踢好正常
唔明點解咁多人鐘意踩低自己班青訓

文西同bw綠木都唔算同代
你諗下上兩年u23係降班 多得Sbragia條廢物
都仲出到mctom算係咁啦屌
綠木就u18直上一隊既

So Sir ：「你依家降班無得撈係咪就要踢傷我啲人累我俾人炒嚟陪你呀。」

好多時都會咁
後備廿分鐘都ok啦
u23真係唔夠前鋒
要搵件似馬狗既elanga頂

車狗u隊呢幾年真係勁到仆街
出極都有人
出完cho同龍虎切 下一期又出嬌魔同占士 而家又有件Anjorin同Livramento
佢地d身體質素踢u隊根本係cheat黎

球王福

獌區文化 踩低自己人

根本就以前班出租車返哂嚟

呢個真，我地u23個班身型、身體質素仲係u18咁

但認真睇好我地現家班u18，成班攻守都打得幾好

Elanga好似仲未續約﹖
打成點﹖有冇機上一隊

打翼還好
不過浸多陣先啦

呢個年代係咪唔興純中鋒

咪廢版馬狗咁
你話好唔好啦

睇過下，似馬福個啲踢法
個人睇法，前場嚟講祖同600比佢更有潛力
外國曼迷好多覺得要升elanga ，但我覺得佢未ready，依家上嚟可能又係首季驚奇，跟住越踢越差走下坡

咁不如升kai

狗餅又撚港父條柒頭

隔離果個學派路架咋

要升都升hugill 先啦

elanga就算鳩數 唔好晒大家時間
佢前面有福 後面有胎仔仲值得養過佢
快快手借出去博有表現再賣到幾多得幾多

下 u23有幾個先u18 有個仲要16歲
Laird 同mengi 身型都唔錯

下咩？ 我一早話左u23平均年齡係細 好多啱啱升
Laird 成撚日傷玻璃黎
得mengi 身型ok

Ben Foster 好正

Mengi, Mejbri, Laird呢一兩年是但升到件已經算好

逆蛇勇武到

今季Puigmal 仲好過mejbri

U23咪姐係u18嚟咁濟 骨幹都u18嚟
好撚矛盾囉

我地u23 = u18
U18=U16

Sad but true

咪係有睇開
就知無矛盾

Kai Rooney 踢u16出年做唔做到呢

他只是個孩子
11歲咋

他只是個孩子

佢24歲了

逆sir平時係度扮斯文

11歲踢u16？

朗尼16歲十六歲上一隊
咁計返kai 11歲打定u16都合理嘅

KAI 仔目標

In the 1995–96 season, he (朗隊) scored 114 goals in 29 games for Everton's under-10s and 11s, and by the age of 15, he was playing for the under-19s.

Shoretire 同600球會比佢更值得期待
中場漢尼拔就預約咗個位
中鋒就睇祖了

呢度好多風紀。。。

呢個真，講錯少少嘢就鞭到狗竇都唔敢入

賊喊捉賊

珍

依家靜到

一度以為被人間蒸發

尋日個場冇乜野好咬
派膠個條友有光環，個個屌兩句就算
平時做開戰犯個炸尋日又冇咩出錯，冇位俾人入

張繼衝(黃絲)比你鞭到冇入過黎

顫抖吧

下 馬咪一樣廢鳩
入果球自己撻先
助攻果球自己控甩

不過廢鳩到咁講到廢事姐

條柒頭到而家仲未講自己點睇dean尋晚咁柒

有入波助攻就屌少佢幾句啦

起碼冇做進攻黑洞先，咁咪叫冇咩出錯囉
負碌入波助攻唔叫出錯掛，何況仲有兩球分俾福mata 射唔入

來了來了

咁都唔叫黑洞 上半場般奴比身後波比佢 佢個心口控撚左比龍
又成日自己舞甩波
下半場空龍咁濟又射中人
分得兩球波就叫不過不失 咁連美斯咪千古奇冤

打前鋒打到中中咁係咁出黎爭波踢
曼區啲人真係食開屎 而家比舊屎味既朱古力你都可以照食住先

好鍾意睇佢地訓練，特別搶球

冰尋日嗰球助攻靚到

至少佢數據上1G1A塞得住人哋把口, 條柒頭廢Lin成年冇入波冇助攻比人屌到開花抵撚死

其實都係唔要求佢下下做岩決定 腳腳好波咁
不過稱得上有作為果兩腳都係符鳩綠
咁都可以叫不過不失既話
抵一世比人騎住 咁撚無要求

淨睇數據就係會有時啲屎忽撞棍嘅元素無capture到

又嚟very close very confident loop loop loop

連加特場場create 3個chance 出黎，撚有人會屌佢咩
尋日150人做survey 佢14個人入面第5高分，你咪自己慢慢反飽佢

有睇場波，就算唔計兩球負碌，其餘時間點都唔係咁一文不值啦
不過同盲反講道理冇意思，反正剩係識focus 係d 錯誤上面

咁多人吹奏cloud

去左mk call g

留名

淨係你有睇場波咁講到
無話一文不值 佢決定做好幾球就唔洗比人3:2果陣平安鐘啦 Ching
你鍾意咪話我盲反 但暫時都睇唔出佢有咩功架咁值得煲獎
話人放大佢既錯處果陣都唸下你係咪比佢果幾球所謂表現蒙蔽左啦
尋晚係有人表現閪過佢 唔代表佢踢得唔閪

未入波前仲係好撚廢同好撚hea
入完波係好左 但都係未夠

咩呀 done deal左好耐啦

撚有褒獎佢咩，由頭到尾剩係話佢冇咩出錯咋on9
係你一黎就話佢 “廢鳩到廢事講“，咁樣都叫 “無話一文不值“

不過唔緊要啦，成個曼區都食開屎，得你最清醒啫，明嘅

我自己平時都反法國孖寶, 但係琴晚雖然未至於踢得好但係都唔算太差啦

認真睇多次個 survey result 先法國
原來所謂第5 已經叫可以接受
佢對落雲比沙卡 龜 馬迪 平時都柒開
綠木隱形 甸派膠
係呢班人入面排到第5又有無咁值得你拎出黎做論點去駁阿

咁你覺得馬尋晚係廢鳩到廢事講丫嘛
咁awb 麥龜 telles mata 仲低分喎，佢地叫咩先

定係你覺得大半隊都廢鳩到廢事講先
如果係咁，點解又剩係提馬仔呢

Sor囉

條友柒到
明明done deal 因為簽證問題

有冇諗過好多人block 左樓主

馬 攻又閪 守又懶
個波係佢到甩得多 應交唔交應走前佢走後 咁都唔提得?
人地 awb 龜攻唔掂 守果陣都剷走幾球
都唔係好架啦但起馬做緊自己位置既本份
佢可以做到 rashford 追和果球咁 入sib一控一射咁咪抵讚囉
但作為前鋒 佢走出禁區拎波遠咁算點先

而家唔係佢平時做足99分我走去挑剔佢做咩唔做埋果1分
而係佢平時得30分 今次有40分就變acceptable我都係不了

乜唔係dean咩

男神君子

你衰咩?

衰太靚仔

@逆蛇
有冇懶人包 好長唔想追
條友衰乜

可唔可以叮黎食架

唔可以
你可以蒸 可以煎

仆街 頭先拎左去叮

個包裝右上角咪有圖囉

都擺到入口

點球智將

你龜頭裂開

邊年冇入波呀？數出黎啦

2019年英超零入球零助攻呀 係要唔知醜衝出嚟柒慢慢盲撐條垃圾啦

原本上面話全年冇入波，宜家又變左英超全年冇入波？咪撚般龍門啦傻西，私私縮縮咁邊個唔知醜呀？
同埋你睇波一年一年咁睇嫁？on撚79

影後面啦On9

琴日福馬都叫踢得好啦
咁都有得反

屌你老母

講得好

你張相我到宜家仲成日拎返出黎J

Sancho (已廢)

唔叮得，乾煎唔洗油，我個fd呢排係咁講好食，搞到我都想買，不過唔會開爐煮野所以無買

木狗(又贏)

好撚凍

訓棺材囉

買個比你同摩狗一齊訓

如果買左Sancho
多狗會唔會同拜狗鳩拍爭緊冠

漏左冰快開罰球 對面都未回後防守就傳

靜一靜又互咬

120M
留返自用啦

Sancho廢左？

on9 selling club
買完Bellingham Reyna就擔正
留名睇無前四

同盲反講野真係好辛苦
好彩做survey 先知曼區主流意見，如果唔係就會俾一兩個大聲 / 活躍嘅on9 主導咗方向

好方便 放上pan就得
不過好易肥

點解釋今場廢鳩到廢事講嘅馬 評分高過做好自己本份嘅awb 同麥龜

不論曼區survey 定united arena 都係

#mufc are following Independiente del Valle's Moises Caicedo (19) closely. There is a meeting on Monday between United executives and representatives of the player #mulive [@StianWahl]

Sancho 今季咁既數據下年值唔值60m

30m+英格蘭7號收左佢

好攰

木狗遠見屌打一眾連登曼迷
季初吹到120m都即科水，唔科就死全家

總之馬就係廢不需要解釋

去瞓

有Amad仲駛咩要Sancho

訓唔著

#mufc are following Independiente del Valle's Moises Caicedo (19) closely. There is a meeting on Monday between United executives and representatives of the player

Manchester United have shortlisted Marc Overmars, Paul Mitchell and Luis Campos for the Director of Football role

luis campos好似喺fm度幾勁

又黎

幾出名
幫皇馬做過scout，係摩納哥、里爾做過Director

Ralf啦屌

呢個冇可能任俾佢撚

木狗100%唔會放權
唔洗ff

最佳人選 ole 已經係度

佢做到野做岩決定我實讚佢 靠控甩波助攻咁叫咩好

題外話
你份野邊個都做得 又有一班人淨係睇精華就做既
不如你最後加條問題係問你有無睇哂全場啦
Weekday 凌晨4:00 都有140人睇全場都唔 make sense la
狗竇都未必有140人講野

啱啱個場咁柒碌 成隊overall 仲咁高分

破紀錄，不知幾勁！！！

因為好多都係睇精華就畀分
就算睇extended highlight 都唔會睇到咁多柒嘢

Right now the first aim will be to ensure that, when football resumes, Caicedo maintains the form he has shown so far this year and consolidates himself as a regular starter for Independiente del Valle. However, it will come as no surprise that his dream is to play in Europe, particularly at Manchester Utd – no doubt partly due to the influence and example of compatriot Antonio Valencia. Feyenoord and Sevilla are two names rumoured to be interested already and it certainly looks like his goal to cross the Atlantic will happen in the not too distant future.

一買就得硬

又買黑尻
練個腦都要兩三年

又loop

木狗風火輪

Moisés Caicedo is in the sights of Manchester United, West Ham, Ajax, Milan, Sporting Lisbon and Olympique de Marseille. Next week will define this situation. #MUFC [@nicorivera05]

Manchester United are interested in Moisés Caicedo and have made a proposal for him. #MUFC [@josecarloscresp]

Michaël N’Cho, representative of Yves Bissouma, has confirmed that there is significant interest in Yves Bissouma from Manchester United, Liverpool, Monaco, two La Liga teams and Arsenal. #MUFC [@JonathanShrager]

好多人淨係Mon po 唔出聲架
等人柒左就一堆一齊上水屌鬼
仲有一堆係班賭仔呢

木狗又贏

Moukoko 16歲已經咁勁

多仔抬價太高搞到木狗唔中伏, 講數口木狗先係專家

咁你公開問卷就一定有水份嫁啦

可唔可以比哈佬臨走前出一場正選

曼好似未試過係多仔買過好野
香川 mk 呢D黎到次次都唔岩用

就算睇足全場都唔代表唔會鳩做問卷嫁喎

最區唔單止英文勁，煮野食都咁勁

呢個真，總有人亂鳩俾分

多數人都會正常俾分，夠多人做偏差就細好多

抬價部又黎
個個都話有興趣

仲有J仔借去多都失敗
當然佢自己都有責任

嗰兩件似唔啱用，sancho本身有能力又係曼聯最缺右翼，應該ok嘅

咁嘅時勢都唔肯減，叫多仔留返自己用

綠色龍蝦

睇完段精華
覺得只係純屈身體質素

拉狗未續約
季尾有冇機free簽玩一兩年

叮 好難搞喎 佢係俾你唔駛落油 直接放落pan煎
自己會出油同脆卜卜既網

呢隻好撚好食

煎完又脆又好食

條友拎去叮不如直接開罐西莎食算啦

點球佬不嬲on9

估唔到今季表現咁差

山曹用行動申請減價

呢件嚟到，唔係同般奴就係同麥龜開拖

比t上位啦 完封完包皮之後又冇出過佢
明明果場踢得好

兒燈仔日J夜J燈死

慢慢黎，錫住黎踢，陣間又傷

Sancho今年廢到 如果多下年冇得踢歐聯 咁仲賣到幾多錢

FB班柒碌就算啦

佢有能力仲要係英人, 重點係我地缺右翼

不過今季買到幼幼右翼是但一隻踢得起, 就唔駛佢了

好明顯冇心踢
多狗明明係selling club又扮唔係
啲後生仔肯去佢地隊波 都係搵佢地做跳板

我曼對high press 速率高既球隊例牌收皮
星期日想睇波既建議下半場先開嚟睇
對身心健康有啲幫助

叫閪龍派球膠輸一球先就會反勝到

可能頭10分鐘就比人壓到失波啦

多踢唔到歐聯難過廢西曼踢到歐聯多多聲

呢個真, 德甲中下游差距好大

多仔爭贏拜狗捧杯就話唔得, 要跌出前四都好難

第二球好似學界咁 唔救就算
好似贏硬咁 cls

競爭性其他聯賽冇得比, 疤之前吹到散班咁滯, 咪又上番, 季尾唔信會甩歐聯位

根本成班撚樣唔係做唔到
而係唔撚做少爺兵

不過前鋒問題真係幾大鑊
係成班前鋒都冇意識要入禁區搶點

另外想講普巴肯比心機踢波真係好幫得手
如果有佢在場 般奴比人凍結都唔驚
佢兩個絕對可以並存做雙核

AWB 已經連續上陣16場, 平均每場上陣85.75分鐘

條友體能真係幾勁 場場跑上跑落
見到佢即使進攻能力麻麻 都好肯後上助攻
如果佢防守企位好d就好

不過佢最近d one on one防守冇咁勁
可能都關體能事

多仔既普巴

之前木狗肯俾差唔多一億就唔放，依家？6000萬都俾多你

睇多仔啲人講 Sancho 今季廢咁多有幾樣野
1. 冇左隻閘夏基美幫手 隻梅利亞幫唔到手即刻廢左
2. 夏蘭特傷左冇左個夠勁既中鋒配合
3. 佢本身停完一輪冇收返身 唔夠fit

就咁睇3佢自己問題可以改
但12我地其實都有呢個問題 中鋒唔穩定 福馬啲決定太差又成日冇留返係最前既位 / 成日離開小禁區
右閘助攻力同企位都有好撚大改善空間

即係我地買左應該都唔會提升到幾多

如果無閘幫佢佢就踢唔到亮麗表現既，咁就如果真係買佢真係要諗下係進攻上AWB可以幫到佢幾多了

好似之前捧dean咁
一堆上水屌 屌完唔見人
反普果班都係

所以次次都貼埋utd arena個外國曼迷評分黎對番
外國水份冇咁多
就算點不滿一個球員都好 唔會鳩比比0分

球皇福打右好過左架
so9死擺左邊姐

成鳩日傷怪邊個

無錯, 佢咁傷法分分鐘mengi仲上得快過佢

呢個真 其實都睇好佢既 但又係傷追人可以點

呢啲人就係典型睇人仆街最開心既人，不過佢哋係見到自己隊可球員仆街開心果下仆街

半季之後辛祖半價求售

木狗又撚贏人勁到

請叫我木神

普巴肯比心機踢就係
不過 對佢冇期望了 你永遠唔知佢幾時有心情 等左咁多年 好攰 放手對大家都好

辛祖咩事跌得咁勁?

真係慘 咁撚貴簽個球員番嚟俾咁高人工 仲要睇佢心情先會出力踢 難得有班友仲喺度撐 想問下鏝熱猁車會唔會有呢類球員？

如果係咁佢加AWB加馬災
西波聯

未來世一右翼坐緊飛機嚟喇 一月到

又黎無心機踢理論

成隊都沉 咪跟住沉 辛祖都唔係孭到飛的球星

如果ddg失既佢打到咁冷靜就好

班友上完fb屌完冇人理
入黎曼區講完就潛

球員傳心師

熱咪阿里
有 mood 到先有好波

今年一球都未入過

上面已經有兩件匡智人士撐緊

俾佢打 又俾Ba sm
過氣前英超前鋒都搞唔掂 點信得過佢

Model ans: 因為想黎 黎唔到 判啤

於是今季想走咪俾摩佬雪囉

笑撚到我gapgap聲

智力有幾低先會話普巴睇心情揀波踢

仲有隻心情馬 唔打9號位就發脾四

其實會唔會大家最初對佢期望太高，覺得佢可以一個carry曼聯成條中場線同埋進攻體系，但幾年過去發現原來佢係達唔到最初既期望，但有時佢又有亮眼既表現，所以俾人覺得佢揀波踢

（初初大家對普巴既期望反而般奴做到）

同猁掉轉
猁主場無敵...

是但啦 贏波輸波都係照屌

比人拎左件9號波衫就發咗次脾四姐
幾時唔打9號位發脾四呢 想知

上面屌緊啦

耶辛都救唔到

睇睇下猁有機三屆奪冠 鄰居廢晒 軌仲要時間夾

上次睇數據佢同係祖記差唔多ja
入波 助攻

英超節奏快d變相令佢多左失誤搞到輸反擊

今屆熱刺或者曼聯有機

呢張嘛

猁傷左好多人

又咪得VVD

就係傷住都係咁贏先大機

我睇維基百科

最佳草皮咪有機囉

贏到列狗再講啦

列狗其實吹大左

對土超第一球好似就係輸佢

Argentina forward Paulo Dybala, 27, and Italy midfielder Federico Bernardeschi, 26, are among the players being offered to Manchester United as Juventus look for ways to put together a deal to re-sign France midfielder Paul Pogba, 27. (ESPN)

deal ?

個球成隊都有份，入晒佢數？

要藍屍好過Bernardeschi啦

下年nike 樣板衫

英格蘭連加特都未甩到手，想整多個意大利連加特？

大巴拿嚟英超又係唔睇好

今季dybala bernardeschi都好廢

曼聯就算啦，通常有啲希望，之後幾場一定屎波

點解成隊都有份

不嬲人工高就乜都關佢事
人工低同青訓就全隊事

Bernardeschi又喻為意大利lingard
又係0g0a fd黎

Dybala 本身唔想嚟咪又係下個迪馬狗

啱啱先開齋

之前咪話買Trippier

想要max aarons

係咪1月1號阿特蘭大隻新仔就飛嚟曼

買脆皮會唔會推佢打右中場

畀你嚇到特登開返精華嚟睇

正常進攻角球都係雙閘守最尾，中堅上前爭頂
個下梳爾上咗去頂角球，算
咁係咪要搵返個人頂佢個位？有呀，搵咗馬迪頂佢，馬迪有幾快你知我知單巴巴都知啦
然後叫晒兩個中堅同左閘上去，結果開短角球結果連右閘都要上埋去幫波，最尾猜極都無空位就求鳩其斬出去失埋

反擊個下除咗逗最後嘅馬迪，第二快回到防就係T，咁都將成個責任推晒畀佢一個人？

其實到今日我都唔明睇心情踢波係點解

今年熱刺咁

右翼

laird ：

呢球點撚樣唔關全隊事呀？定你覺得個日嚟講防守指揮係T?

成日傷
菲臘仔都出得多過佢了

佢唔傷再講
望咗佢上位兩季幾，結果又係多傷
係咪隊醫同體能訓練真係出問題，個撚個都勁易傷咁

Manchester United are in negotiations with Celta Vigo's 16-year-old defender Stefan Bajcetic over a move to Old Trafford. (La Voz de Galicia, via Sport Witness

16

未來曼！

又講經 咁你應該撐屌全隊唔屌顛喎

因為呢場波T好明顯係sob安排左佢唔需要上去頂角球，點知嗰球佢無啦啦上左去

所以正路last man係佢，所以佢先咁快意識到出事，後面冇曬人要跑返返去啦，睇佢同其他人個反應就知咩事

係咪今年內要搞掂過咗一月脫咗歐就冇得簽

原來冬ot明慧係曼迷

留妹買個勁既防中算吧啦

屎家軍猁狗

水晶宮打曼個時 又唔見咁廢

南野

使唔使咁勁呀日本仔

出左條老化防線 有心做媒？

有冇諗過係我曼廢

正想咁講 痢狗私家雞

真

我地隊波廢姐

Daniel James is committed to remaining at Manchester United beyond the end of the January transfer window. James wants to continue fighting for his place at United. #MUFC [MEN]

個啲鬥心唔洗上場都見到

到mutv廣告先見到佢
借出去好過

希望唔會發展到日日有人點解唔出占士

做model

好靚仔

1000